ソースコードに横からコメントを付けます。

// コメントのテスト

# テスト1
## テスト2
### テスト3

//内部リンクのテスト: [[README]]

* 箇条書きのテスト
    * インデントのテスト
    1. インデントのテスト
* 箇条書きのテスト
1. 段落番号のテスト
    * インデントのテスト
    1. インデントのテスト
1. 段落番号のテスト

---

preっぽいスタイルクラス

```
.code {
----
----
	float: left;
----
左回り込み。並べるのに使う。
----
	width: 47%;
----
適当に広げる
----
	border: 1px black solid;
----
枠を付ける
----
	font-family: monospace;
----
等幅フォント
----
	white-space: pre-wrap;
----
スペースを縮約せず、行端で折り返す
----
	tab-size: 4;
----
タブ間隔を4文字に指定
----
	-moz-tab-size: 4;
----
Firefox用
----
}
```

```
foo
 bar
  baz
----
インデントのテスト
複数行コメントのテスト
----
<&>
----
エスケープのテスト
[リンク](https://bitbucket.org/7shi/codecom)のテスト
```
